還要生活 別再三失眠

唔能洗訓==?

咁早

我都瞓唔到

我失左好耐